(15/3) 元朗16歲仔成功重刷首抽！

一名16歲青年清晨近6時，在元朗朗屏邨高處墮下，倒臥畫屏樓對開，波鞋飛脫，爆頭當場死亡。警方正調查事件。

警員清晨5時57分接報到場調查，於現場未有檢獲遺書，初步相信青年從一梯間墮下，事件沒有可疑，

(14/3）薄扶林私樓17歲仔，成功重刷首抽！

薄扶林置富花園富榮苑一單位，晚上8時許，一名穿着校服的17歲青年於寓所內上吊，其家人發現報案。青年事後由救護車送往瑪麗醫院搶救，惜終告不治。警方正調查青年上吊原因。

恭喜晒以上兩位！

祝下次刷到五星級首抽！

住得置富花園(租都要租得起...) 都嫌自己個ACC唔靚係咩玩法

人望高處！

梗係望住隔離貝沙灣啦！

4星卡唔夠靚

我覺得算5星啦

你玩開果D 1% 5星良心發炎GAME?

要ssr

有人抽到sr當期meta角就滿足
有人一定要抽到限定ssr先肯開局

刷首抽既好似男多過女？

rip

香港而家咪係呢種game lor！

呢到都係中產區咁都放棄住得呢個地段都唔係小嘢
遲D如果附近貝沙灣同碧記UR天生幸運S跳樓，就祝佢下世頭胎響窮國家受苦做報應

可能唔靚仔
好多因素既

蓮子又有新朋友喇

因為個個女女都配備S級武器「西窿」x1

爆頭當場死亡

Rip

有無法醫講解下，通常點爆？

西瓜咁？

真心祝佢地脫離苦海。

尤其住公屋果個玩家

希望佢地下世唔好投胎來香港呢個鬼地方
去歐美先進國家

每日一單 教育局依然當乜都睇唔到

學生死只係數字。

蔡若蓮個仔死先係名字。

有冇得選擇唔玩人生遊戲呢個糞game

但要玩「動物online」，咪又係難。

個首抽唔錯都要再刷..

唔投胎未唔洗刷首抽囉

豬西得c級西窿點算..

有好過無

之前有個半山妹都跳

on9當有趣收下把口啦

住公屋，讀三流大學，低級公務員，Ａ０既我需唔需重刷
利申：巨屌

做AO有幾低級？

Ａ０呀屌你唔係做ＡＯ

一齊重刷

如果人生抽中勁英(e.g有錢女,靚女)咁仲重唔重刷AC?

ToNick - 很想跳吧

你問下娛樂圈班雞想唔想重刷？

五星唔係金底

對唔住，我1999
唔係條女重刷，係條仔如果有條有錢靚女鐘意
咁仲會唔會想重刷

其實北歐自殺率都高
難以理解EASY MODE都唔想玩

BTW或者因為自細自己玩開EASY MODE 唔覺HARD MODE 幾難玩

係條女未飛甩條仔之前，都唔使重刷。

肯定唔係
香港有錢ge唔少

叫我呢啲攞老綜大既人情以何堪

咩game都好，課金夠多就贏面高。何況香港呢隻驚，有咁多支那人開金手指

張國榮都重刷啦

人地幾十歲人玩到厭，點同。

人地係爆左機又覺得D營運唔更新 而DEL GAME
唔係果個概念

你係仲係新手村被哥布林追殺